呢條tiffany頸鏈好唔好睇，想送俾女朋友

波邊打左陰影

幾靚，我收到個好開心

好似一把較剪吊住係度
小心佢用黎剪甩你條J

太普通 揀D一望就知係Tiffany既款啦

有藍色琺瑯心個款👍

好過你上次嗰條佛珠，不過都係一般咋喎

唔好洗咁多錢落女人度啦

下 一條普通銀鍊仔都話洗得多錢 買少兩對波鞋都係返到啦 個少少錢

條友唔知係咪青頭

洗一蚊都係多
應該要佢洗返錢比你
渣架你

不要再說了

唔好睇

靚，大路款，港女中意呢個牌子，誠意分好高

利申: 真絲

好寒酸
一啪就斷咁款 又啞色

買條公廁心心牌好過啦

一千有找
無痛

靚，但港女，唔值，送錢仲好，誠意分-100

利申：實用型絲